如果覺得拍拖好辛苦,係咪應該分手

唉，我都想

我都想

點解又唔分呢

要睇下咩野原因
同埋大家有冇心解決問題

覺得同佢唔夾 但好地地又好難分手

點解難分手？

同佢講過好多次分手 佢係咁話可以再磨合下 最後成日搞到自己唔開心

感受唔到被愛嘅感覺 應該點

純粹覺得對方好痴身

係

太多年一齊住

到佢唔痴果下你又會覺得自己戴帽

一個人鍾意你先會痴你囉
如果你係嫌佢太痴身嘅話一開始點解又同佢一齊呢
一開始已經知人係咁 同完人一齊又嫌人

點解女人諗野好似你咁咁on9

問心可能巴打唔係咁鍾意人，所以頂唔順佢咁痴身

同你一樣 男朋友話改 俾多最後一次機會
最後咗幾次都唔改
一直到而家都未分手

唔關事
返工已經好撚忙
又炒下股無乜時間比佢痴
我已經炒住股同佢傾電話
要做既都做哂

拍得辛苦拍黎做咩，不如自己一個仲開心

分手啦

你真係唔覺得自己有問題㗎喎
佢痴身都唔會係第一日嘅事啦
你諗吓點解之前接受到依家又嫌人
就好似你買果時已經知條線係iPhone線 過咗一年之後你嫌條線叉唔到MacBook要退貨
其實你一開始已經果條係iPhone線嚟㗎 係你自己接受咗㗎 之後又怪人叉唔到MacBook 合理咩？
你當人係玩具？ 想要嘅時候就溝人 玩厭就掉咗去

咁你諗住點我比佢搞到脾氣差咗 我以前都唔係咁

忍得幾耐得幾耐希望佢會改
不過講真我都好心淡 對佢唔會再有任何期望

個比喻痴鳩線地on9

呢一句比喻係出自一個男人把口 我聽到嗰時都唔知佢想點
佢話iPhone線點都唔會叉到MacBook
但呢一條iPhone線明明係佢特登去另外一個城市喺第二個人手中搶返嚟嘅
已經強調過好多次呢一條係iPhone線 佢都係照要 仲話係佢理想中嘅線
結果最後嫌條線叉唔到MacBook 你已經用咗咁耐唔通仲可以退貨咩
不過以上嘅嘢我冇同過佢講 因為我已經知佢都係會覺得自己冇錯 你叉唔到MacBook就係你嘅錯

派帽比佢

湯11哥式比喻

都唯有係咁

聽下

感建分

：唔使退貨啦掉咗佢咪得

感情問題
其實外人比唔到咩意見你

但過來人經驗，
拍拖最好揀個同你相處到＆相處得舒服既人

如果唔係辛苦既係你自己

被分手咗一個月，好後悔好多之前做錯或冇做嘅所有嘢，到而家真係要move on真係好撚柒痛。

有感其實如果仲一齊緊係有不滿，一，可以試下冷戰，大下對方。二，就係大家可以好冷靜拋開偏見坐低傾講到明如果傾唔掂不如真係分開。

咁樣起碼唔會係自己覺得得自己一個受哂所有嘢而且比到對方思考到底冇咗你會點。

前提係真係冇第三者出現。如果真係分開，試下比一個月冷靜期去認真諗下到底大家係唔係有將來。

講係咁講，ex同我分手一個月今日終於del哂我嘅相，估計係佢啲frd同佢講啲嘢，所以奉勸各巴打起碼要同到另一半一個close friend打好到關係，到你出事先有人會幫口...過來人，而家乜柒都冇哂，人生都好似冇乜希望咁

溝通，設好框架，再比足夠關注/價值

係呀 佢可以掉 不過呢條線永遠都係佢嘅 就算掉咗 都係佢嘅嘢

有啲人會零願剪爛佢都唔想俾拾荒者執黎返用…

你同我男朋友都幾似
番工同炒股比女朋友重要？
你分左幾多時間係佢到？
佢排係番工同炒股之後？

有無諗過佢返工同炒股係為左比更好既生活條件你

有諗過啊
不過我嘅諗法係你要經營好依家既感情
先有機會去諗以後
當然啦，我唔會知你分配左幾多時間俾你女朋友

你睇下啲正負評就知邊個on9啲

不如你快啲分手放過你女朋友

放過個女仔啦
你唔值得擁有

呢排開始睇佢唔順眼，覺得佢唔關心自己，尋日飲多兩杯之下講咗分手
而家有啲後悔...............

笑左
連登負評講到好有說服力

on9咁都唔分手，你地原來係為左難受先拍拖，似係隱性m

On9 覺得連登仔意見唔啱聽咁又上黎問？

女權人成日屌人唔好咁物質化睇女人
根本女人潛意識當自己係一件貨

On99
有咩直接關係?

哂尻氣啦
人係貪得無厭
比幾多時間陪佢永遠都唔會覺得夠

你要炒股同佢要痴你身無衝突架喎
死on9仔感建分啦,咁撚多藉口

點會無衝突呀你on9?
炒股打俾我唔聽又嬲
點睇

咁你唔撚聽電話係你自己問題啦傻仔
洗唔洗搵第二條仔幫你聽電話呀?

乜撚都我問題
女人有個西就大撚哂？

我都覺得好辛苦, 有D價值觀唔同, 但我都三頭了, 搵過一個又難, 但諗落對住一世自己實好痛苦。

你唔撚知你自己有問題就分手啦on9仔
講到自己炒股返工好撚辛苦都係為左同佢既生活好啲呢啲垃圾藉口
到你無左佢你自己咩都唔係咋

好似你條狗公咁開post開go招fd子咁撚樣咩
你呢d垃圾ML比到乜撚野幸福人
落ATM睇下自己個户口先同我講野啦7頭狗公mk

30頭條件ok仲識到廿頭女仔 怕西咩

駁唔到就係到stalk我恥笑我,死傻仔
我ATM户口幾多錢都唔關你事啦
分分鐘仲多錢過你

招咁多fd子都無女
狗女都唔so你
睇下你幾撚垃圾

我覺得佢講得無錯喎
你覺得 炒股>女朋友 咁你咪放手囉
連咁小事都覺得辛苦 你地真係唔夾

點解佢唔體諒我？
星期六，日放假比哂佢都唔比足？

心足

所以咪話你地唔夾
你覺得佢愛你既話就要體諒佢
佢覺得你愛佢既話就要陪佢
其實唔想分手好簡單 繼續磨合
你平時關心佢多番啲 唔好咁多唔耐煩 佢就會慢慢有番安全感 同習慣個相處模式
而佢都要讓步 慢慢習慣新既相處模式 比信心段關係

講到有女好威威咁
你有女咪又係係到開post叫春

樓主真搞笑
又要上黎問意見
人地表達左自己意見又要串人
不如早早分手 一世自己一個
唔好害左其他女仔啦
唔理佢係咪痴身
你咁ge性格真係執到都喊三聲

過咗熱戀期就覺得人哋痴身

所以我依家選擇忍
比大家一段時間
再係咁就分手

咁樣講到你真係幾自私
不如調轉返諗佢肯痴住你唔係痴住第二個
你仲唔心足?

樓主你個問題唔係佢痴唔痴身喎，係你時間管理出咗啲問題

佢一開始話傾電話嘅時候你接受咗，所以佢就緊係覺得你嗰個時間傾電話無問題，好合理喎。你將兩樣嘢放埋一齊做，所以先覺得辛苦咋喎

我都明白炒股個時間係固定，一定係嗰個時間做，所以你應該係同女朋友講依個時間有嘢做，1或2個鐘後同佢傾，或者開市前傾，同佢解釋返炒股想搵多啲錢同佢計畫將來，而唔係乜都唔諗住改變但嫌三嫌四。兩個人一齊唔能夠單方面就哂另一方，雙方嘅溝通好重要㗎

我咁睇啦 如果你真係放假嘅時間都比曬 其實都可以嘅
如果你哋已經得放假嘅時間可以相處 仲要同其他人分 咁就話唔係咁好姐
但係依家你business days雖然係忙 咁至少放假果48小時全部係佢嘅我又覺得夠喎
最緊要係你應承得比曬佢就真係比曬佢 唔好突然間又要做嘢或者約朋友就可以啦

最緊要係你炒緊股忙緊一定要同你講叫佢唔好搵你住 一陣先再打返俾佢
正常你忙緊嘅時候 女人都識得體諒嘅 除非你喺一個好多其他女人嘅地方 佢先會嘈㗎姐

先問自己本身為段做咗幾多
再問自己 對方又做過幾多

然後諗下你有無appreciate過對方
對方又有無appreciate過你

如果中間發現有嘢諗唔通
就認真啲拎出嚟傾
認真傾有兩個結果
一係就大家搵到出路
一係就會分手
如果分手呢就明白 對方其實係寧願分手都唔肯再同你行落去 咁早散早著 你值得更好

一齊左幾耐,如果唔係好耐就已經辛苦, 感建分
一齊耐既話,你知唔知你拍得辛苦既原因
係唔係一定解決唔到?定係講完佢完全唔改
會唔會係你地太小溝通? 如果係因為D咩誤會分左
之後你知道會後悔, 好快又見你開下一個post

你想傾唔代表有得傾
兩個人咩埋一齊係兩個人你決定
但係分開只要其中一個決定咗就可以

點解可以一個删得晒啲相？
我一張都唔捨得删 淨係收埋咗
做好後悔 點解淨係影得咁少相

同另一半啲friend打好關係 唔係咁容易
你另一半肯帶你出去同佢啲friend打好關係咩？
佢唔帶你出去，你自己突然之間搵人哋？